831 我要太子死嘅手足名留千史！

整合：
黨鐵暫時唔刪片，我覺得如果出人命，黨鐵唔會夠僵刪。
毛ee : 港鐵會keep住831 CCTV到無需要再用為止

張超雄：港鐵已將8月31日太子站閉路電視片段根據程予和指引保留

我哋可以做咩：
文宣叫831當時站內嘅人企出黎告黑警！咁就可以拎片啦！

例子：黑警搞到我情緒困擾，唔敢搭地鐵！我要告一哥！
告佢老母！

參考：
報稱太子站警打人致情緒困擾 前法庭書記向一哥申索

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

黑警打死嘅第一個手足，唔可以備佢當失蹤人口咁籍籍無名，白白犠牺！
我要佢喺給香港歷史上有名有姓，名留千史！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

你哋見唔見
831 post又沉！又撞鬼

推

推啊

推！又沉

又沉

831啲post 呢

p仔

Push

今晚見
一定要還原831真相
一個都不能少

黨鐵： 嗱 我手上有哂警方打死人證據 我就希望可以同沙中線豆腐工程一樣唔公開嘅

PISH

我諗狗鐵唔比片應該要等重建